gethemall 係咪已經廢左

話3至4星期，但4星期都無影

問又無反應

Cap完水仲唔走咩

訂左咩??

之前訂polo衫愈黎愈耐 佢夾埋2次單先一過次送

呢間野好串，唔憂做咁

我都試過

係咁 e-mail佢問

永不錄用

3-4星期 越來越慢
會唔會幾單夾埋

你訂左咩?
仆街我仲岩岩跟佢訂左隻精工, 過左數, 話10-14日, 係咪一定拖

正仆街，一齊抵制

而家咁多人做，遲早挾死佢

似係啦，要平集運就預左

但夠期，問完又唔回

多數要等足14日先有

好過變30日既.......真心我好撚多年冇幫襯佢.......
上一次係15年black friday........ 成3年...........
暫時我過左數whatsapp佢係冇覆

其實我覺得呢D都冇得做架啦....以前呢間野好好生意
而家......又唔係特別平....... 佢地D POST 根本冇咩人理咁濟
係12 13年果期一開始賺勁多

好有態度架 成日都唔覆 依家都好小係佢到買啲野賣勁都係果啲無限loop

好耐無係佢到買 寧願自己訂算鳩數
最多咪運費多$一百幾十唔駛煩

而家代運咁方便 點解仲要俾錢代購賺

等睇摺埋

佢地貨源係咩網多

乜原來仲未執
呢間仆街退錢都要三催四請
做乜都係度拖
搵佢買只會拖到冇優惠/冇貨跟住再拖住唔退錢

嘩，咁撚19

報左警未？

訂過
暫時都冇甩過
因為啲野唔急住用

係幾年前嘅事
最後退錢
如果佢第2日都唔覆我就一定報警

呢個垃圾狗也不屌

成日用
一個月左右有貨 退錢都係幾日

唔通你以為佢地會逐單運?

夾團ok?